開咗sem已經兩個禮拜,仲未識到朋友

只好日日匿係廁所食lunch,d人係咁問點解廁所會有飯味

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

連毒撚堆都埋唔到

駁5刀

點解要廁所食btw

canteen太多人,毒撚最忌多人場合

主動D

班友日日傾acg,lol,王者榮耀,akb48,完全搭唔能到嗲

咁毒㗎

渣ga

參加莊嗰啲活動

唔係已經sem2啦咩？

冇錯,但我成個sem1都係咁..

d人睇落好yo,次次行過都覺得會比佢地笑

噉冇辦法啦，自己摺lab睇動畫算啦

我year1 semA 識左組仆街，散埋，勁灰。SemB

year2做project撞返year1 sem B 1個project mate. 跟住再識多個ok好傾, 跟住3條友痴足3個sem core courses同食飯.

明天會更好

點解會有咁大轉變??

毒撚

毒撚唔發惡當我地病貓

咪做返自己囉 無話一定要跟人玩咩你玩咩 總有人會因為你既魅力吸引到想同你做朋友

我year 2都未同D同學熟落